★[消失的金錢］廢老做左幾十年野可以刮沙+住劏房？！

d錢去左百慕達？

唔好忘記佢地年時正值香港經濟起飛

年輕時

但廢老開口埋口都係"勤力" "捱"叫人點信？

咁又係喎
佢地嗰時求其買個單位都升左值

唔明點解要扶助長者

可能做左幾十年義工

lm

你話佢戇鳩,果陣個環境唔知將會原來一個單位係咁難求
是但有公屋住就算
但冇儲錢就點都講唔過去啦

佢有公屋就唔使住劏房/床位啦

咪就係，果時都未有富戶即DQ政策

果陣人工高樓價低
咁都冇樓一係大洗享受fing晒，一係黃賭毒

佢地會答你d錢去哂養大你班後生到

以前養細路同養豬一樣，使幾錢？

有d係毒撚長者

去晒東莞叫雞，而我地真係扑野都無房

仲慘既係連女都無